唔好唔記得721拉完10幾人之後 黑警已經再冇拉人

唔好以為咁撚快就冇人記得

728拉40幾個

721當晚拉0個

我屌撚死你全家死黑警

幫手推，721起左咁多人底，一個都無拉過